# TS1


V branchi main se nachází domácí úkoly ve složce ts1(většinou se ještě dělí na dvě složky  main a test). Složky se dále dělí na jednotlivé úkoly (př. ukol4) a v dané složce úkolu se nachází samotné řešení úkolu
